想問下點解密西西比洲點票進度14%就宣佈左係TRUMP

真心唔明求救

Statistics, 如果嗰14%入邊都係 Trump 多，咁就係Trump

但有d又要數到90幾%先宣既

黑哨

因為MS 係winner-take-all

唔係多數都係架咩？

重點係睇該洲份過左50％未？

得8個係任何情況下係winner-take-all

因為係亂嚟